# Hesap makinesi python

Python ve Pyqt5 modülü kullanılarak gui 'e sahip sadece doğal sayılarla işlem yapabilen bir hesap makinesi.

# Gerekli Modüller

-------------

pip install pyqt5

-------------
